有冇人下個sem A 去巴黎exchange

事關得自己一個香港人去巴黎，想揾1 2個一齊去下旅行or互相照應下

Sex?

3p？

去rouen

真係冇？

喺Reims

Lyon jj留名

返香港偷呃拐騙 港豬見你外國返黎就加咗分

有冇去reims嘅？